澳洲Melbourne 差館升支那旗同奏支那國歌

俾市民屌到反艇

The Box Hill ceremony has sparked strong criticism online and local councillor Blair Barker has joined the chorus.

“I do find it problematic, Neil,” he said.

“My concern is that we’re seen to be promoting a regime that doesn’t support the democratic values and principles such as the rule of law, and people might associate our police service with the way the police services in that regime conduct themselves.

“I’d encourage them to be a bit more judicious about the sort of flags they try to fly.

咁撚戇鳩

右翼政府,右翼國民
竟然鳩到升中國旗

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

澳洲人咪以為好好,
有排你喊

好多澳洲佬賣屎忽俾支那

奶共再奶勁啲 亡國都似

垃圾澳洲

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

屌你老味

係咪有蝗差佬係個度做，定係想扮親民

box hill 係最大華人區，但唔係個個華人都係中國人

奶到雪雪聲

Twitter 有人話叫差佬雙十升台灣旗

賣袋鼠國求榮 不如你地番中國啦好無啊

CLS國家今次係話澳洲

佢地都覺得袋鼠太多，可能想賣d過去

識玩

再唔係自己去升

袋鼠一拳一隻蝗蟲

幫手推爆
有冇上澳洲主流傳媒？

box hill D中國人多撚到痴線

CLS

Daily mail 巳上，鬼叫選佐件奶共港嬸

電視新聞 當地報紙

有冇澳洲巴絲講下當地反應？

幾時開始大查稅

係咪收咗錢